灰衫男疑似扮示威者引導衝擊

衝左上平台跟住無人理走左入警總，好明顯係引大家衝擊，證明佢地係想人衝，唔好中計
企頭既盡量望住身邊既人手上揸住咩
如果衝唔好跟
如果做d過份行為（會令警犬有藉口升級武力）
就等佢做完迫番佢企番最前，唔好俾佢做完就走
做完就走令其他人承受後果唔係勇武，唔係義士，係懦夫
一係你做得出就企番最前承擔番後果

10點幾咪有人話灰衫跟大隊入警總囉

髮型同身型咁鬼ge

call 伙記開閘真係好7

推

個look 咁似...

Up fact check plz

現場義士想做乜做去做

呢個咪已經有白狗拎圓盾出黎護送左佢返入狗屋囉

差佬嚟架，岩岩班狗接返佢入總部

隔離post有巴絲都係咁講

狗有狗樣！

直播全程播住

蘋果動影住佢入返差館

霞姨!!

廢狗

大家想重溫可以上蘋果動youtube live睇

仆街死啦屌你老母咁撚毒
警察學人玩茅招 垃cheap圾

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

屌。。。

正仆街

好7

有牌爛仔黎咋

小心陰濕鬼

班警犬知道自己理虧
依家就想製造一個可以名正言順拉人嘅機會
仆街 混入人群扮帶頭沖狗屋
呢鋪中計真係好撚大獲 大家真係要醒神d

幾分鐘左右？

呢個要推

一有人衝一定要拉住佢 咪比佢跑 拍片問佢係咪警犬

呢個真
唔好中計
一中計咩都無

陰濕到

好撚7個樣

推
lm 等片

好柒

吊 咁仆街？ 大家保護自己唔好衝

算唔算圍警總嘅重大成果
畀傳媒影低晒成件事

文宣組可唔可以做大佢
警察扮示威者誘導衝擊，外媒應該都有興趣

個窿都幾大下

推，小心

總之唔好亂

推 大家睇路

記住621晚班狗衝出黎果陣有唔少係裝扮成示威者咁既look
真係要小心留意有無狗混入

影完都唔起底？

眾新聞 出左新聞

CUT段片出黎煲大佢呀

黑警仆街死

起底
發現係警察我哋就直接贏一仗

push

好撚柒呀死差佬

警方罪證
佢地會唔會卑鄙咗啲

推到有人睇到

屌！D狗真係仆街黎！

Push

笑撚到

開個新post 主力做呢單，疑似便衣警假扮示威人士意圖帶動群眾衝擊，事敗後慌忙逃入警總

仲想引人衝 冇用㗎啦
你估個個好似你哋呢班
死賤種驚犬咁撚無腦咩

證明現場有足夠智慧判斷

被困平台 但係沖擊

口罩又唔帶 黑衫又唔著

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

快back up

精神d

Agger 有曬證據 召喚文宣組

推 狗警又衰一鑊

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦
以後有咩事支那油錢都慳番 直接中環出黎拉人

咪證實入左去警總

FACT CHECK推上報

pushh

好柒，拎晒武器冇人跟

加油

DKLM

蘋果做到嘢

影到佢引導沖衝重要d

傻屌差佬

起底組做野 如果證實到佢係犬 我地更加能力奪取道德高地

搵片，有冇人有佢叫人衝嘅片？

小心撞鬼
見伏就閃

7到咁撚樣
搵窿踡啦屌

有無人有高清片源 / 相 LINK ?

一睇就知狗樣

啊Sir衝擊唔洗你教

最弊其他唔多得呢
蘋果報真野都會俾人當異端 紅媒當道下

推

[宣戰]抗爭告白心聲Poster，請廣傳！！！！

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

證據

等睇片

宣揚開去 有晒證據

岩岩睇住直播RTHK 好似影得最清楚佢衝上去果下
有冇巴打可以搵得到段片

蘋果影唔到佢衝上去 剩係見到佢縮埋一角同番入去

做鬼都做到咁鬼肉酸
醜唔醜

香港警察竟然淪落到引人犯罪拉鳩示威者 向市民濫用暴力 又用下三流手法做二五仔搞事 公理法理何在？ 過街老鼠衰過黑社會我屌你老母

想砌你老母一獲

呢個玩日期，好難救，對家玩拖時間

幫幫手 柒少陣

黃咗啦

推爆佢 唔好衝動 have faith on frontline

班狗有樣睇

依單嘢要推爆佢啦

屌你老母
成個傻鳩咁

蘆溝橋
屌佢老母
文宣組

發夢發到病左，冇出黎

大家好醒，努力啦

開埋狗窿接佢入去都仲唔算證實佢身分？
即係警犬拎哂盾保護個示威者入去狗屋內部 咁有趣

唔係話咩
但個身材真係好撚鬼
加埋個嘴臉

希望我諗多咗

在場嘅人 保持頭腦清醒 見到有on尻想沖 儘禁
見到有人叫人沖 自己企後排 即刻影低留底

起佢底

唔會以為佢地正人君子掛

連登起底組
出動！！

都唔知第幾次啦
12號果日3點係佢地撤再引人衝架

推, 想跣我地!?

屌老母黑警影撚哂啦垃圾死蠢

印度人唔好講咁多野 今朝關門唔收信都未同你計

好撚柒

呢張圖冇佢既?

大家小心留神

第一嘢就黃左 之後兩日點算？

真係要

confirm咗係差佬啦
佢入埋警總喇

話哂執法部隊 係做都派黑社會做..
自己友出手仲要肯做.....
價值觀太敗壞

CLS 呢單真係要直接搵法律界人士
以私人名義刑事控告佢 屌那星

3蚊抵到爛

又黎劇本
以為有個人衝後面啲人就跟住你衝
之後大條道理武力清場你老母場
點知個戇鳩自己衝完
發現後面冇人跟住衝
「屌，中伏但都要演埋落去架」

Gogogo

推致文宣做野

笑死 佢玩完啦

推到有片

好似仲拎住咗個鎚
陰濕到呢

唔該有冇人起佢底
身為警務人員帶頭煽動他人衝擊自己間狗屋

起底組呢

比廢老講中，真係有人係背後扇動
一定要話比全世界知

寫到明25仔

死差佬以為個個同佢地一樣冇腦

陰招

毅進狗真係無腦

廣傳唔該

口罩都唔帶 好唔專業

釋放灰衫男

推！ 比人睇到哂啦！黃左啦！用下腦啦

btw 響現場既叻仔叻女 無人跟真係好叻
小心 加油

死黑警自己帶頭犯法，想引我地手足衝
呢單嘢唔可以就咁算

傻狗：今次d人咁醒嘅

咁可唔可以告佢煽惑罪？

有無片

好心揾個醒小小嘅出黎做啦做得咁柒都有嘅

收皮啦，等被起底啦死黑警

係wor

首先要比更多人知道 包括國際 外資公司
依個要時間同支那玩

落佢煽惑暴動

推到盧偉聰出嚟解釋

已經確定左…

個樣狗到
真係有樣睇原來

推出去俾外國人睇啦

【23:52】有疑似便衣警員手持清潔水刮，於警總門口徘徊，一度引起示威者起哄。立法會議員譚文豪及楊岳橋與他交涉。及後警總的警員打開鐵閘，說：「俾我哋同事入翻去。」之後疑似便衣警員在其他警察保護下，安全進入警總。

岩岩睇完蘋果YOUTUBE LIVE既BACKUP()
係沒影到條柒頭衝果下,正係影到佢比成班記者圍
有影到佢衝果下既片就快D放出黎比文宣做野

要唔要開個新post做文宣

大約40分鐘前
佢拎左支「武器」衝上狗總
比人追住屌 再打電話求救

推 克警可恥

案件重組: 個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

報得警

煽動他人暴動

起佢底唔該

煽動他人犯罪??

呢段野有問題，寫到佢好似俾人圍走唔到，要立法會議員救。報導手法似足港人港地喺21號隻狗黃咗條片咁

佢地未黑社會囉

我睇直播見rthk 有
巴打們做野

有冇人見到佢衝上去時手拎住個搥？ 好可疑

等埋高手 cut live 出黎俾文宣組做野

屌你老母仲以為自己人比人圍
原來黑警條垃圾

有人帶頭搞事 快d拉佢暴動啦

依單嘢唔可以就咁算 一定要追究

真鬼

好撚好笑，好似做專訪擺好晒pose比記者影相咁

委任証呢？?又知法犯法

CLS

哈哈

犯罪喎
煽咩罪咩話?

呢單有幾大放幾大
輿論戰超有力彈藥

Backup d 片啊

Gay佬黎

有無多幾秒睇？

做文宣俾外國人知警犬又多一件醜事

係啦 比人護送返狗屋

終於有一次有證有據證明有差佬煽動犯罪
今天重要當住班記者面前玩, 報館重唔玩柒你?

多謝黑警提供文宣材料
同埋等睇高層同佢割𥱊

推爆佢

【起底文宣組做野】灰衫便衣引導示威者衝狗屋斷正

點解警察可以假扮示威者去衝擊
死差佬可唔可以交代下係咩一回事

霞姨今次飯盒都唔比你

睇怕都係引人去死

現場義士好聰明

柒撚到 不如縮返到佢老母個閪到啦

所以一定要比更多人知道 做選民之後推翻佢

Fb page 唐生大地震有片 搵人 back up

掟磚其實都係佢地做？

backup 片啊

點先可以個post唔俾1001限制?呢單推到2046我都照同你推

真係ON9到呢..
比人踢爆都唔會係咁多人既門口入返去呀嘛
果然係警犬, 無撚腦

魏晉仔無也計

有無片share警犬扮示威者做過激行為
分分鐘之前D野都係警犬做

呢d樣一睇就知係狗
搵個冇咁似架啦

係印尼唔收wo

豬閪

屌差佬，好撚賤呀

有冇人起底

假扮示威者衝擊警察總部算唔算暴動？

我記得睇到啲圖
佢上去時啲警犬比足戲架
架行個馬要迎戰咁
黑警做野真係無撚腦
前線叻仔

開, 最好有 相 / 片方便做野

未必係差佬既
可能向太啲馬呢
你知喇 警黑一家親

煲大佢啦 推上國際最好

推
死黑警有無片

個look好警犬，一係TVB 3 4線明星仔

死仆街

文宣好好利用呢單

等高手cut 出黎，再俾文宣組做野

黑警真係狗嚟

呢條撚樣必須要起
因為佢一定會比高層割蓆
所以一定要起

推到上頭條

確認左係鬼黎啦

可唔可以告佢？
一人暴動罪
煽動市民衝警總，擾亂公眾秩序

下次唔應該俾佢行上去

搵索帶綁住

唔應該打人 但如果想打 應該踢肚、心口、背 咁就唔會留低傷口

都幻想到個情況
黑警：大家一齊上 屌你冇人嘅

推啊 今次要做大佢

好撚9賤 一定要起佢底

剝佢光豬先嘛,屌佢老母呢單嘢真係要大肆宣揚開去

btw,巴絲好波

Forward翻提吓大家:

請善用起底功能

唉… 盡力啦…

煲大佢 等聽日D焦點落呢到

原來咁多衝擊都係d狗做

有冇連環圖 想俾警犬朋友睇

或者1001搵人接post整合唔該

Cls

有沒其他巴打都睇到RTHK直播有影到?

入狗屋原來要捐既

放心
一定唔會割 一割就失軍心

狗樣好易分 大隻少少 眼神比較兇狠 想郁手打人咁
仲要個頭鏟哂兩邊 向後gel
你老母我3歲表弟都認得出喇

大家一齊上！！！！ (心入面)
屌你冇人既

掟磚之類應該都係警犬派人入黎做
香港人示威咁和平 你睇巴士過人海就知

仲要影住佢入狗屋
真係笑大個口

連dress code都唔跟 點訊佢係自己友呀

策劃暴動，衝擊警署，該當何罪！？

狗到

煲大佢！睇霉班藍屍廢佬點駁

咩叫做7， 就係呢啲

蘋果 立場都影到

起到身份就會有鐵證啦

算吧啦仲邊有軍心可言

支持警察執法告佢一人暴動

搵人 Cut 片

已經準備好既一個「門口」，等人衝擊既缺口

有冇佢衝條片

一割即暴動

佢拎住個槌仔打自己門口算唔算刑事毀壞

無所不用其極
低裝
狗都不如

喂呢個可以煲大佢
等班廢老懷疑69 612係咪其實都係佢地做

推到班黑警仆街

真係好柒

覺得佢個樣真係幾似tvb 3 4線暗星仲要係死gay 佬果隻

警犬入狗窿實錄

文宣幫手
要開始攻勢啦

黑警豬隊友一定俾人清算

想咁樣黎引我地衝仆你個街死黑警

做得好呀！！

有警員帶頭煽動暴動 要求嚴正執法拉佢

記者你好 我係自由sai

正呀，外媒又有料啦

警察帶頭衝突

極醜惡
警察涉嫌煽惑暴動

PUSH PUSH PUSH

煲大件事

今晚圍警總第一個突破點
文宣巴打靠你地啦

笑撚死人真係
做下樣搵人拉佢都懶

影唔影到佢撞開閘

一睇就知無腦人士

pish

現場d人好撚醒

呢個唔同
佢煽動比人影低哂
起到一定收皮

一齊打999報案 上網有哂片睇到有人衝擊警總 好撚不安

推!!! rthk影得好清楚

又要被起底了

推文宣進場！

點解現場冇人報警？ 煸動暴動喎

有無衝果段？

唔該1001搵人整合開post或者直接admin將我個post解除1001限制，呢單野唔可以沉

好笑

呢單野煲大佢 比所有撐警嘅人知道啲狗幾賤

成幾千人睇住 利申發夢攬佢唔住

講咁耐都係無片

笑撚死

所以要快過對家完整還原成件事

煲大佢 有無佢衝既片段？

起底

條柒頭好無面

Gay都唔玩人獸交啦

最前線 受我一拜

連埋上次幾個黑衫揮棍男 一齊俾個交代好喎

真係好撚卑鄙啊救命
真係成班有牌爛仔咁

推上國際
等全球睇到黑警真面目

大家真係好精神 好醒目

欣賞大家和理非非

黑警真係賤到仆街

所以要信現場既手足 大家都有腦分柝

另外警犬係咪出過聲明話唔會扮示威者帶頭犯罪

有冇人記得 係既話我想鞭下屍

無恥

應該冇鎖1001

驚賊扮示威者搞事/有人叫衝有人叫放火有人叫搶白車

咁做得都幾錯吓嗰日真係衝得好

今日d警犬仲要柒幾多次
比人由頭影到落尾

非法持有攻擊性武器
要清算
盧偉聰千祈唔好徇私
依法處理

圍狗總和理非反而最勁
係人都知狗總唔衝得

要傳媒肯報先得，最緊要有片影到佢衝果下

wtf

我都記得有
不過要搵

點解講咁耐都冇事發經過條片？ 而家唔洗fact check嫁？

各路好友記住
今晚係撚狗行動 唔係比狗撚

有線由佢俾人發現到入警總都有拍到，但網站仲未剪到片出黎，有冇手足有錄片

好似開始好鼓燥咁?

算唔算煽惑暴動罪？

有消息係話佢用鋤頭開鐵閘 有冇依段片影到？ 請backup + 交俾文宣組

好撚柒呀

搵人認呢隻係咩狗，咩名，咩品種啦

呢單捉到姐
會唔會612掟磚掟鐵枝都係警察扮示威者做架？
點都要煲大佢
5個人暴動咁開心？
香港公安你今鋪仲唔仆街

好撚大隻 又高 但係利申無衝上電梯and返緊屋企回體

屌佢老母成個警隊根本就係腐敗到痴哂線

我再推多次先 推到佢仆街

死黑警扮示威仲要拎武器

文宣

唔係鋤頭，係抹玻璃既水撥
港島邊度可以搵到個鋤頭

緊係算啦

屌你 一路都知黑犬蠢
蠢到咁撚樣 事敗又真係縮翻入老母閪

無提佢扮示威者衝擊比人發現先被圍？我屌你老母佢天跌落黎架？

懷疑之前所謂暴徒都係警犬

似差佬多點，消防好少健身玩到一舊舊，火場逃走、轉身⋯唔靈活

而且差佬職業有餓底訓練，滲入對方⋯

推推推

警賊扮示威者搞事
有人叫衝有人叫放火有人叫搶白車

冷靜啲，有片有證據先，唔好跟車太貼

PISH

釣魚執法，有無犯法架？

今次文宣重點一定要大力宣傳

笑死正

睇LIVE見到佢衝上去2/F，之後被記者圍住，佢拎住個玻璃刮防身，跟住打電話求救，之後援軍到，鼠番入閘

肯定係警犬，唔係點會護送入去
而家要做既係搵返段片佢比人圍之前做過d咩

要有片

嘩屌 咁撚樣都得

無得否認有狗扮示威者啦掛

最離譜可以點解釋? 「個別警務人員既私人決定, 已紀律處分」??

便無敵。頂！

20國語言

快撚啲捧紅佢添呀

入埋警總都唔叫有證據?

好彩現場各位手足都聰明冇跟到佢一齊沖
如果唔係後果真係不堪設想
黑警死全家！！！出啲陰招想一網打盡

文宣Tg gp有片

推
今次佢既做法一定要煲大佢
目的係社會打定個底
等第日有咩事發生全世界都知係黑警老屈

屌。連腦都無嘅玩咩無間道

其實係咪圍錯左匡智？請問入面有冇智力正常既人？

等聽日有片有新聞先
得字口講無人會信

狗窿嚟講真係算大

之前一哥話絕對唔會扮示威者架喎

蘋果影曬啦

推 有埋就夠料

推！快啲揾人fact check做大佢

比卡超都講過

希望有片段睇到佢叫人衝 果下 依個先係重要既證據

Tg gp有片

好心唔好再咁7，強烈要求毅進課程加插演技訓練課程，一日未叫cut，都要演落去，依加真係7到冇眼睇

repost

請向警察投訴科投訴，我地會公平公正跟進

D片仲係現場，聽日會慢慢浮上水

其實班狗係咪蠢得咁交關
做戲連口罩都唔帶過 仲要俾人影住返去......

文宣！

依獲你仲唔冚家剷

推到有狗衝片

拎埋鋤頭無得賴啦

有排玩

唔推唔得

一定要蓋過616推跌老人單野

點解可以噤on9
噤撚多記者係到
大家都明唔會衝
一入去就GTA 5粒星 比人打撚死
on9 先衝

記者朋友麻煩請煲大佢

正呀，保安局點拆呀

搵人整合廣傳出去唔該

我覺得呢個係一個好好既契機救返所有手足
加油文宣組

Push，咁起碼今次圍得有收穫，跟著下一步就係等記者up片同起底

黑警 現曬形 證據確鑿 屌那星

柒左之後叫同事比佢入返去
笑到仆街

發現d狗好鐘意帶g shock 特別係紅色 燈色

有片有真相

More

暴徒相！！！

痴撚線 發過夢就知 前線唔係咁既裝備

係d手足放工做示威者姐 唔關我事

Cut埋佢做文宣先

咁撚陰濕 屌你老母

推到警犬瀨屎

咪話唔評論個別例子
等睇佢比人炒跟住成隊警隊離心離德

屌你老母咁撚陰濕
一定要搞大佢

係
現場巴打好撚醒
所以唔好成日網上軍師指點江山

水刮黎架喎

當人傻嘅咩，口罩都唔戴以為自己張翼德呀

佢係想入返去 定係 有叫人衝先
Fact check la

屌 乜撚嘢污糟低劣手段

十幾年前菜園村圍立法會單野，見過幾個扮示威人士帶頭起閧，之後親眼目睹佢走埋一邊同差佬傾計

果時手機影相唔先進，互聯網又唔發達，佢哋真係隨心所慾，控制群眾

煽動暴動

收集證據
推到佢坐監

柒到呢

推, 死黑警

做乜撚呀On9到咁

係咪而家好多狗狗睇緊呢個POST？

佢哋都係cut咗佢衝嗰D，之後話你唔俾佢返入去

下？咁撚柒？唔怪得佢打電話，原來打俾入面叫人開門呀？

告佢暴動啦 引其他人衝警署

好彩大家冇衝動

推， 到時再剪出黎。

我知大家有片
但係唔係蘋果果啲佢地出新聞
中立派好難會有信
聽日等不及要玩玩了

蘋果得佢番入去果陣

有巴打話有線同RTHK 都影哂全程！！！求剪片

呢個條唔係叫暴徒咁叫咩

共識黎
就算係勇武派都知唔衝得

推，7到不敢直視係咪入面伙記唔知佢係自己友，初初班警察仲同個鬼糾纏左一震，之後個鬼就企埋一邊打電話疑似求救

總之疑似有攻擊性啦

黑警啊黑警，雖然大家係打對台，但可唔可以唔好咁撚柒啊...

真狗

笑撚死人呢期d毅進仔做戲都唔做全套

推爆佢老母

做戲都唔做全套

知法犯法點計

推跌果位老人都係同路人，唔應該蓋過囉，同時亦要納入義士

呢層要睇文宣功力
因為黑警7先 所以可以真真正正叫佢地係鬼

喂 望緊post個啲警犬 叫你阿頭下次揾個專業啲嘅出嚟啦

求巴絲cut片 聽朝就投訴有人煽動暴動

唔好講煽動暴動
啲仆街會大造文章
Cut 頭cut 尾，話係示威者點點點

係要講煽動示威人士

應該貼大頭相貼通街話佢帶頭擾亂秩序。 離間下藍絲警犬

煽動喎 差佬帶領喎

推 有無人 factcheck

Btw, 其實不在場人士係唔係應該做好市民報警？

冇帶委任證喎
衝擊警總喎
律政師保安局呢鋪你點拆

好簡單唔係777佢使出黎
唔係777佢使冇命？

香港警察真係多垃撚圾，
不義，唔怪得關帝都唔幫佢哋，久唔久都有人見血，甚至食開心浩園餐

黑警

笑撚到，有無咁廢呀班警犬

唔好剪，1take過出來最真無得賴

原來誘人犯罪都係警方職責 又學多左野

解釋唔到點解要拎住水刮同雪糕筒

柒到

Fat check
好撚柒假嘅肥仔

去各大傳媒youtube live到搵返條片再剪返呢段backup先

dse 零分（加埋）

係宣傳就要快手準備 聽朝一定會有其他版本傳出去 到時就遲左

咁拎水刮做乜春姐
冇得兜啦
斷到正

搞大佢！ 可以大做文章

毅進制係無咩腦

幾支水都係攻擊性武器啦
水刮係好大殺傷力

比個豬敵人搞一搞，風向即時轉晒

仆街。。。有無咁撚7呀
係唔係美帝嘅鬼嚟咖

推 屌你老母

又唔好屌鳩佢~
全靠佢繼續維持"打份工姐"咁hea既態度
我哋先咁容易識破佢
真係多謝佢都黎唔切，走得咁快

知道佢係假扮即刻捉住佢再報警丫嘛，工都無埋呀，咁多相機影住

大家都進步了
支持樓主睇法
大家be smart， 小心有鬼

睇戲睇得多，現實原來真係有鬼，仲要係弱智鬼 你警校咁多新仔無間道都唔派出黎，揾件廢中柒頭扮暴徒，呢件d休班探員真係唔生性，咁夜帶埋工具番大館做世界

點解可以行到劉馬車咁

食屎啦，大話精⋯⋯

見到所有相關既片同相記得back up

有片就全力做佢老母

弱智 自己比位人入

巴打，第一張有故事喎

咁人地要攞fo嘛 唔係點俾cctvb pan個大頭老屈

就算係真, 呢啲時勢仲返警總唔係引人衝係咩

行為決定一切

發夢現場仲以為有義士被人拉咗

然後見到捐狗窿好疑惑

push
推到有衝既片

文宣唔該準備長輩圖同埋傳單

改善左好多，前排比人屌完冇number，依家大大個number喺心口

btw, 52........25........

好大罪 要搞大佢 同埋有議員在場

仲要打電話求救

9撚到....唔知anonymous今次又會點睇呢

疑似扔完磚

訓練班未畢業就趕著出黎開工

ON9佬

有冇人cut到gif出黎

好明顯吓喎

警察帶頭衝擊警總

真係好嬲 濫用救護服務 故意隱藏警員編號 唔出示委任證 扮示威者帶頭衝擊警察總部 香港竟然係由一班咁嘅犯法者嚟執法？交稅嚟養一班害蟲？政府仲要包庇而唔係清除瘀血？究竟當香港人係乜？支持警察嘅人係唔係盲咗

如果真係扮示威者引人衝，簡直仆街到盡。警犬衰撚到咁仲有咩資格話維護法紀

口罩都無個 一定好驚同事認唔到自己

又要post上reddit

我覺得呢個可信啲
不過算啦 兒登永遠唔會fact check

有冇人影到佢講過咩做過咩
如果有證據想叫示威者衝，我地一定要隊到佢仆街

支持警犬個啲咪劉馬車之流

雖然泛民今晚搞大台真係戅尻尻，但係有份截住個便衣警犬，同提醒大家嗰陣唔好亂衝，都算柒唔晒…

大家唔好割𥱊呀！我哋無咁嘅本錢呀…

比卡超：前線指揮官既決定

所以唔好再網上軍師。唔圍狗屋係中環就散唔會引到呢個柒頭出黎。一定要煲爆佢。同時要講句我愛現場巴打3千。見機行事

Tvb一定唔會講，文宣要話俾大眾聽警察係會岀陰招誣蔑示威者

俾記者圍要立架撐？

m

香港公安垃圾至極

其實阿毅進仔你地可唔可以唔好咁撚柒啊

依個板本正確
live頭先睇到
佢係便衣比人發現, 淆底, 驚比人打, 所以跑上1樓

呢個真 我發夢見到佢喺側門俾人屌俾人圍到敗走返正門

宜家咪推緊啲片出黎、起底fact check 囉

[文宣] 便衣扮勇武單嘢可唔可以包裝成有警察叛變

原來啲暴徒真係有人工出架

咁你第一句就咪撚屌啦
冇民陣gp唔到咁多和理非

好有型，好想深入了解佢同認識佢啲屋企人

肯定唔會係拆除，張布用兩個雪糕筒壓住，，目標係拆橫額就拆左，反而2/F得佢，記者同議員，扮衝又冇人跟，議員又叫佢唔好衝動，引示威者衝擊既行動失敗，就打電話求救

*現場巴絲

消防鋼條多

黑警係柒頭

各位出得去嘅義士一定要夠冷靜，唔好咁易比人引導

帶頭大哥！！

其實佢事敗之後做咩唔衝返落去先，再慢慢消失人群中

佢擸野做乜鳩 驚到咁

佢個個水刮黎...

文宣做野

你認為班手足唔會捉住佢黎屌
入番狗屋起碼安全

On9

佢就好啦，咁就紅咗啦

灰52

個狗樣好撚弱智

「嘩...都唔知612掟磚同毆打警察係咪都係黑警黎既...
我地就和平示威架啦...咁無恥都有既...」
以後行過廢老群 扔低一句就算數

今次對家冇得反入我地
因為我地邊有可能混入警方射布袋彈
硬食啦

仲要擸雪糕筒同水潑毅進仔真係冇腦

屎忽鬼
都位勇士 不流血 不受傷 不被捕

快啲落嚟幫拖

狗：我點幫

弱智真係有樣睇

求起底

快啲救我

好撚柒賤 同時亦好撚柒

即係唔係衝

唔知係咪呢段

垃圾黑警

其實大家都笑柒緊佢地嘅時候

有冇諗過呢班狗自己身為警務人員

公然引導群眾做犯法嘢

知法犯法其實好撚大單嘢

今次警方發言人會唔會厚面皮話 其實依位同事見到警署外太多污穢係熱心想幫助清潔外圍既 因示威既朋友太多 無奈清楚唔到 需要入番警署入面

屌 諗埋班狗會點覆

「該警務人員只係想清潔鐵閘外嘅污漬，不幸與示威者既行動同時間發生」

真係肉酸

岩岩係狗屋入邊蛇皇睇完無間道夠鐘收工。比班人阻一阻咪陳永仁上身諗住搏一搏做狗界英雄。邊諗到咁多

巴打你最醒啦

知法犯法

到底佢係衝係鬼，定係去影人大頭畀人拆穿

講真 除恥笑都冇咩做到 權不在我地手
大家都只係苦中作樂

國內勢力

推到佢仆街

好柒呀

寫
工具得唔得

有理由相信，示威人仕設局引黑警出醜揚威海外

係囉 究竟邊樣至真
但佢擸架餐個下好詭
真係解釋唔到

放心自己友唔會檢控，我地有偉大既律政司

推推推
推到見報

cable fb 1:35 開始有片

但唔sd得出去住 一切要fact check哂先
最好嘅彈藥要confirm哂再爆 威力大啲

著住件25仔Tee

細心諗
其實佢影大頭已經=混入群眾
拎住公具撬閘=帶頭衝擊

笑柒佢係啱嘅

不過我覺得應該煲大佢

比國際媒體知道香港警犬知法犯法

笑死

等睇警察Facebook三點快訊僻謠

你幫我搵link、搵埋幾多分鐘
我幫你cut出嚟

好!!!!

黑警真係好撚蠢

柒嘅唔係佢事敗
而係佢事敗之後入警署
真係蠢到

狗隊真係多得呢個豬隊友唔少

直頭寫意圖撬開鐵閘
唔洗理工具定咩嘢

最正真係有狗救佢 水洗都唔清

知法犯法
依家個樣都揚埋 有曬片同證據
係咪代表夠料去告鳩啲狗
引人犯罪加煽動

推 咁即係佢帶頭叫人衝..

佢無**

真心懷疑之前已經用過同樣招數

睇片好似無見到衝
淨係影到比人追

屌你老母 咩撚野新聞來
扮示威宿衝擊
講到好似隻狗先係受害者咁喎

發夢聽到身邊唔齊裝嘅人俾佢影咗相
之後被踢爆敗走

屌那星 班犬有冇睇新聞
大老細個個禮拜潛水諗住熄火頭

屌那星
你就係咁課料
醫院警崗都叫做有得玩下
屌那星 警察扮示威者搞事
呢鋪條撚友唔撚駛座我就唔撚信

各位繼續推 唔好停

因為蠢

睇唔到噃,蘋果live淨係無啦啦聽到有騷動,影過去時條友已經比人逼左上平台,影唔到佢有橇門

要spin好易啫
咩被示威者圍困 生命受到威脅
咩水撥雪糕筒係自衛武器咁囉
反正撐警個班都冇撚腦架啦

佢無帶頭叫人衝

想同警察講聲加油呀

繼續柒呀

但又會有個水撥

///案件重組: 個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

from 一個係現場後方嘅fd子

又可以做長輩圖

點解無啦啦有口撥

如果真係走落去影人大頭仲要比人發現左
然後驚到瀨屎即刻走返入狗屋喱下野已經好柒
仲要佢咁衝上去，的確有機會引起其他人一齊衝
所以不論件事真相係點

1.警察扮示威者混入人群
2.佢衝上去隨時會引發其他人都衝

都係鐵一般既事實

佢唔單止自己衝出黎柒
同時亦成功地做左個「假扮示威者衝入警總」既畫面出黎

推！

水撥

有線新聞

捐番過去
狗咁

有冇片影低條撚樣叫人衝
同埋沖入落總

有即刻告鳩佢老母臭西

好柒 哈哈

係醒水嘅自己出去搭的士走左佢算啦
俾十幾廿部cam 影住入番去

有冇真係咁撚豬
連少少腦都用唔到

香港傳媒唔報咪推比bbc嗰啲睇，呢單野應該都幾爆下

等睇狡辯用水刮撬開入番去扮工

Apple 直播緊個時數一直推後緊

推
巴打好分析

果下有人行駛101拘捕令就精彩啦

水撥呀，鋤頭

水撥同雪糕筒
唔知拎黎做咩呢值得思考
雖然冇帶頭衝
但混入群眾就打唔甩

有冇人backup 左條片？

太多頁未追晒
睇過其他post中都唔見佢衝嗰段
淨係見到佢捐返入去
有無backup片影到衝嗰幕
想睇

冇錯，今次呢單嘢捉到佢地痛腳，又有片有料其實係好好機會入鳩個班日日係到播片話撐犬嘅建制派

而家擺撚到明係班犬引導人做犯法嘢，佢哋仲有咩立場撐犬

同你同樣睇法

仲要無委任證

香港差佬呢除咗黑暗醜惡呢仲好撚蠢㗎

大家唔好中死黑警既計!!!小心為上!

呢單野絕對值得煲大

要小心分析件事 一行錯一步 我地以前做嘅野就會無哂說服力

總之就係對家自己柒
我地就好應該捉緊機會幫佢地宣揚開去

又要出多次頭版

嘩！！好仆街！！
警總所有破壞都懷疑係黑警既自編自導自演，我地依舊和平
黑警死全家

真係好撚柒

推
哩個先係真相

混入示威者
+
執勤時無配戴委任證
已經夠做

所以話你班撚屌係黑警係冇話錯

睇fb件事已經spin咗去梁楊嗰邊
話佢地吹雞 點知出呢單野
希望大家集中返係黑警身上
雖然唔知佢地去左邊

咁多人都比佢走得返上去

網上圖片

Pish

推爆

你唔係預計唔倒d狗可以衰到咩地步呀?

比著我係現場我都放佢上去啦
幾多支cam對住我同佢
影到我地打到佢爆缸=我地含撚
影到佢捐狗窿懷疑扮警員=警方含撚
你話啦

得張gif
喺隔離post 攞既

咁都比你搵到

狗總係最適合和理非嘅地方
其實民陣好應該係個到搞集會

嘩

隔黎po話佢 交通

陰公

推呢邊

問盧偉聰同李家超

1：34 開始睇

唔好衝啊，不要失民心
宜家和理非只會俾更多人知道警察嘅on9行為
第一次包圍：警方唔俾救護員入去
第二次包圍：原來係警察帶頭搞事

所以最緊要唔好衝動

剩係一個警察揸住件武器都有排解釋啦？

cable有片, 一早比人發現咗

文宣組留意 可以參考呢位巴打兩個points

叫工程師封哂啲出入口
再叫民陣吹雞玩個8個鐘頭為香港祈禱/祝願/祈福馬拉松
開哂啲聖詩 佛經出黎用大喇叭播

梗係放佢走 留佢冇好處 爛頭卒又唔係籌碼
放又唔可惜嘅

只不過佢真係蠢到行番入警局
起碼又有d文章可以寫

屌你側入狗窿入都冇咁覺
仆你個街正門入

我喺現場經過真係見到佢係帶頭衝擊

咁佢地仆街就係人都知嘅

我想講嘅係大家唔好笑撚完就算

唔好浪費咗啲咁正嘅彈藥

Backup 咗去pronhub

還原真相先

1. 執勸時無配戴委任證
2. 混入示威者
3. 手持水撥（可作武器

仲有冇補充

真係屌佢老母扮衝

52 25

有意無意都好
帶頭做一個帶住武器 衝擊警察總部既行為

警方想帶出佢地有害群之馬，其實612係佢地黑警衝擊，全部都係佢地自己人。

柒

有無得追究佢呢個行為？咁嘅行動破壞社會安寧，要有適當追究先能阻嚇，以免同類事情再次發生

好多人都親眼見到
係有幾個喺度幫黑警掩飾話冇人扮衝
都唔知咩居心 全部block 9晒

match

出名啦今次

走唔會係一個敏感時間走正門衝入去，唔好俾洗白文撚啦on9

我發覺共產黨真係專養廢人

黑警煽動暴動
相信612等等都有人混入去搞事。

警察不停講大話， 由6月9號一直講大話到 6月27號

消防先懶得理班黑警

禍不及家人啊 個女仲要咁細個
千奇唔好搞到佢個女童年受盡hey0

屌你老母真係好撚無恥
香港警察 狗屎垃圾

驚到del咗喎

一定要佢7出國際

影到哂佢混入前線示威者當中
合理懷疑之前既示威活動警察扮示威者暗中搞事

大把人backup曬佢d相

推
屌成班人去推幫黑警澄清既post都唔做乜9 擺到明想顛倒是非黑白 咩居心大家自己諗下啦

好似係刮窗嘅用具嚟

我咁大個人真係第一次見人做間諜俾人揭穿 第一時間係自己行返去間諜竇口 驚死人地唔知邊個主使佢咁

阿sir做野唔洗你教

告鳩隻狗煽動暴動罪

非也，前段係佢喺後門想撬警總閘，俾人發現，逃亡時推跌一個全手拎住物資嘅女仔，先有人想捉住佢
衝上狗總已經係事敗逃亡，趕狗入窮巷

1. 便衣唔戴委任證
2. 混入示威者

格離post 好多新ac 想幫黑警洗白

大家知咩事啦

真係好賤，諗埋d💩橋，諗住煽動羣眾又有藉口用胡椒噴霧，這又一次證明香港警察質素，知法犯法，柒出香港

煽動再加冒充示威者

推到個黑警仆街

推

對方愈急澄清我地愈要推大力啲

有冇記者係果度

便衣冇show 委任證，仲帶工具衝上警總，可以合理懷疑佢有心煽動示威者

一直都有，啱啱見到cable有佢由後門跑至逃亡上扶手梯嘅片，不過剪出嚟，有頭有尾但冇中間